[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

Channel:

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推推推!

ok

上熱門

推
#908 集會

再推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

勇武忍下啦

要美國通過人權法案呀

推906反濫捕

黑警冇咁強硬 想出軟功洗白？屌你老母喇

和平大集會 每星期一次

得返一日,推推推推推

Push

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

721 85 811 831

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

又有得見手足嘞 好開心

831 811 85 721

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推呀！幾忙幾辛苦幾攰都要繼續出！

好波

仲有排出

唔辛苦
對比1200個手足
比人打到殘廢嘅受害者
出嚟算乜
況且好快你想出都無得出

捐左

但應該籌唔夠數

幫推

"【9月6日 （五） 晚上7：30 遮打花園集會】

再傷心 再失望 為自由 我堅持

自六月九日反送中示威浪潮開始，不少社會及政治組織職工、議員助理曾經有機會出現在衝突現場。出現在現場，並非一定有參與衝突，而更多是履行職責，如協助議員工作、緩衝警察與示威者衝突、協助支援被捕人仕等。但警方多次以阻差辦公等理由，向社會及政治組織職工作出暴力對待，甚至無理拘捕。

本會明白警察亦只是在政府無視龐大民意下的工具，但政治問題政治解決，政府即使用更大的警察武力驅散拘捕乃至暴打被捕者，仍不可能驅走香港市民追逐自由民主平等的決心。作為社會及政治組織從業員，我們有更大的責任，走到衝突前沿。同工們當中都可能害怕警方無情的暴力，都可能對警方無止境的暴力感到失望。

我們決不向白色恐怖低頭。同工為了香港人的自由無畏無懼，堅守崗位。雖然我們面對無情的政權，本會仍希望可以為同路同工打氣，反濫捕，抗威權。

為籌備是次晚會，本會希望籌得港幣2萬元，作租借物資之用。目標已達之後，扣除眾籌行政費(~8%)後，剩餘金額將會各分一半捐予 612人道支援基金 及 星火同盟 為手足支援。"

捐款連結：

終於見到有行動Post可以推喇！大家唔係收哂貨下嘛？？？ 冇人推行動Post既!?

暴定捕?

呢D大家隨心

和理非請出黎

濫捕+濫暴

We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.

7

Backers

HK$2,000.00

Donated of $20,000.00

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

推！

721 831

推一

快推

推呀

9.6反濫暴抗威權集會

哇 第一次聽依個集會

Push 請準備大量英文文宣

好 去去去
反正星期五都冇人約

tui

早幾日有開POST,但推唔起

佢是唔是唔想人去太子送別手足

9.6反濫暴抗威權集會

幫你推起佢！！！

太子日日去又點話！

遮打見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

遮打見！！！！！

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

9.8

推！！！

我唔知威權點解。威咗係邊？左膠先用呢個詞。
反極權。

Pish

聽日見，聽日見，聽日見

推上熱門

上熱門!!!!!
上熱門!!!!!
上熱門!!!!!
上熱門!!!!!
上熱門!!!!!

推！乜都去

和理非進埸，勇武稍作休息

乜都去捧埸

咩係威權

可唔可以每個星期都搞一次和平集會

i know that feel bro

推 要人

推啊
聽晚要出席~

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

置頂

宜家都差唔多係

UP, 6/9, 7/9 & 8/9

推啊

推 星期五人數好重要

“濫捕” 也不足以形容現時魔警惡行。
Sorry, “反濫捕，抗威權” 我無興趣參加。
我會去9.8美國領事館祈禱會。

黑警咪諗住洗白

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

呢個都係

岀

推!

仲有生死未卜既手足

推..96,97,98都有行動..!!

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

何出此言呀巴打

黑警死全家

Goooo!

行到攰未入機場訓囉

又想趁機扑濕我地？

竟然批
推

well noted

【9月6日 反濫捕 抗威權集會】

#nowhiteterror
六月至今，由唔少議員議助社工組織等，到場履行職責，緩衝兩者衝突，支援現場被捕人士，但最後都被濫捕，一個個咁被拉上警車，甚至控罪！

除此之外，我地都知好多市民，街坊look 落街，問下黑警嘅良心去咗邊，都俾黑警濫捕，甚至暴力對待，就係想嚇到大家以後唔敢落街聲緩！！

我地拒絕白色恐怖，所以邀請各位有良知嘅香港人，聽晚一齊出席！！！

日期：6/9/2019 （星期五）
時間：1930-2200
集會地點：遮打花園
Dress code：除咗白色衫乜都得
主辦：社會及政治組織從業員工會

不過，集會物資方面我地希望眾籌，有望大家可以支持下︰
扣除眾籌平台行政費後，多咗既話我地會一半捐俾「612人道支援基金」，一半捐俾「星火同盟」，撐返一眾義士，而就算搞唔成既話，都會一樣做法處理！
捐款連結：

Telegram Channel:

推推推

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

推
被捕人仕關注組

96 97 98出來啦

我無野講

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推呀推

Push

9月6 遮打見

咁順攤，好鬼。黑警喬裝殺人？

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Set up independent inquiry commission towards police brutality!

up

pish

好重要

和理非出動！

push

大家全力推!!!
發現宣傳同創作出現斷層
整左好多圖 但冇share reach唔到好多人!!!
請大家全力airdrop
連儂牆
Share to whatsapp/IG /Facebook /snapchat
咩都好！

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

強推怒推

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

放工嚟，時間啱啱好

勿忘初心
追求民主和自由

——————————————
Please, stand by what you are fighting for and don't become what you are fighting against.

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

Tui

去

塞爆個中環!!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

罷搭黨鐵 全民跳閘

聽日見
後日見

你真係好努力推行動post

好勁

聽日要做好準備

遊行就唔批多？

突發 明報整左警察犯罪專板出黎

再禁言多次就應該收皮

推到成個連登都知九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

係咪完全和理非？

推爆佢

我諗去到今時今日都無乜完全和理非㗎啦，大家做返自己做嘅嘢

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

聽晚見

聽日我出

98呢

大家盡可能 full gear 參與以突顯警方無理暴力

咁慘

行動post 推

我唔知 "威權" 點解。
威咗係邊？左膠先用呢個詞。
“濫捕” 也不足以形容現時魔警惡行。
Sorry, “反濫捕，抗威權” 我無興趣參加。
我會去9.8美國領事館祈禱會。

咁好死批嘅！？

純集會唔批比較少

go

Push it immediately

【9月6日 反濫捕 抗威權集會】

#nowhiteterror
六月至今，由唔少議員議助社工組織等，到場履行職責，緩衝兩者衝突，支援現場被捕人士，但最後都被濫捕，一個個咁被拉上警車，甚至控罪！

除此之外，我地都知好多市民，街坊look 落街，問下黑警嘅良心去咗邊，都俾黑警濫捕，甚至暴力對待，就係想嚇到大家以後唔敢落街聲緩！！

我地拒絕白色恐怖，所以邀請各位有良知嘅香港人，聽晚一齊出席！！！

日期：6/9/2019 （星期五）
時間：1930-2200
集會地點：遮打花園
Dress code：除咗白色衫乜都得
主辦：社會及政治組織從業員工會

不過，集會物資方面我地希望眾籌，有望大家可以支持下︰ :(:(
扣除眾籌平台行政費後，多咗既話我地會一半捐俾「612人道支援基金」，一半捐俾「星火同盟」，撐返一眾義士，而就算搞唔成既話，都會一樣做法處理！
捐款連結：

Telegram Channel:

#nowhiteterror

文宣全面進場！

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

push, 要贏一定要靠人權法，令惡棍有所制衡

咁都無200000個簽名？

推
推
推
推
推
推

星期五見手足

會唔會擔心連登以外宣傳不足？

係咪林鄭放軟啲狗淆底？

搵人幫手宣傳

612果堆大channel都有ge

邊到有美國旗買

其實講多左「濫權」「特權」「官威」「威權」會唔會令到班狗以為自己真係有權

推撚到佢仆街

大會指定主題曲
有班警察毅進仔

Push.

Push push push

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

907 機場
908 美領

識唱到時一齊唱

聽晚就係

屌柒黑警嘅集會 居然要去黑警申請不反動通知書 呢個制度真心on9

9.06

96 97 98!

push push push

831

行動post要推
96遮打
97和你塞
98美領

香港警察
殺人放火
姦淫擄掠

Need Facebook page arrrr

96遮打
97和你塞
98美領

上熱門呀 831

放工來

手足聽日見

好多人冇telegram ga

推下先

帶遮
陣間又玩螢光粉

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

POE RN 19010809
組織 : 社會及政治組織從業員工會
日期 : 2019 年 9 月 6 日(星 期 五 )
時間 : 下 午 4 時 正 開 始 至 下 午 11 時 59 分 結 束
地點 : 中 環 遮 打 花 園
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 反濫捕 抗威權

POE RN 19010809
Organisation : Social and Political Organization Workers’ Union
Date : 6th September 2019 (Friday)
Time : Between 4:00 p.m. and 11:59 p.m.
Location : Chater Garden, Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : Concerning on Police’s abusing the power of arrest

9月6日「反濫捕 抗威權」遮打集會眾籌:

可唔可以麻煩你check check email? 多謝你！

咩email?

你既gogetfunding account email

唔關我事，我喺嚟推post咋

聽晚呢個係泛指魔警濫暴定係focus 831太子單恐襲？？

泛指過去各樣濫捕及濫暴的問題

Up

我地係搞手個邊想CHECK咩EMAIL?要叫人幫你睇睇

集氣！

推!

五大訴求 缺一不可
5 demands, not 1 less

906 遮打見
907 機場見
908 美領見

五大訴求 缺一不可
5 demands, not 1 less

906 遮打見
907 機場見
908 美領見

小心又灑螢光粉

聽日全部人同我出黎

612 721 811 831

推行動po

上熱門上熱門上熱門上熱門上熱門

五大訴求

好似真係無咩人知

我係 香港民主女神像 發起人，想知可唔可以運個像黎同你地一齊集會

無人理

無人知！

推
推
推

9月6日「反濫捕 抗威權」遮打集會眾籌

推！！和理非出動！！

推推

咁少人講 其實係咪會好少人去

聽晚

96 97 98!!!

諗住放工一個人去

我都係一個人去

[/b]96 97 98[/b]

oops

想見到大家

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

推呀！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

HI，聽朝九點十點你再開一個，個標題直接寫「[置頂今晚七點半遮打花園反濫暴集會」我再推？

咁勁我如果到時有時間會開

宣傳好似真係唔夠，定你而家重開個，而家呢個好難上返去

[置頂]星期五晚七點半遮打花園反濫暴集會

我費事自己開，正經POST自開自推難上熱門

好

推呀
明天見

點搞 同太子撞期

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領